覺唔覺男人返工帶飯好撚那型

ON9

係幾型的

係幾型

叻

屋企飯勁撚好食

那型 型你老母

帶飯先係真漢子

好撚型

型呀

係係係你係好那型 不過係有賓周個隻那型

出街食飯好柒
成班，愈多人愈少人出聲
On99圍威喂

老母煮嘅飯又好食又健康

香港有你依d 人真係痴撚線
關你撚事咩，人地睇你出街跟風去食飯都講得你好柒。 我自己就唔帶飯既不過唔覺帶飯既有咩問題

淨係拎住個飯盒返工放工果下已經柒左

依家無岀街個個帶飯埋自己位食

得罪講句
帶飯多數都係毒撚豬西低層

呢個真
型棍通常輕裝返工

靚仔同事日日帶飯 女同事日日圍住佢話交換餸食

邊春度型？

以前叫條仔帶飯慳錢
佢覺得柒唔肯

好窮酸

所以你咪界人飛左囉

實個個借啲倚學煮飯 套佢料鍾意食咩就整咩 扮咁橋

帶飯都要比連登仔屌
利申 翻工日日帶飯

當你要食healthy on diet 你出去食？

我叮飯, 香到格離部門D妹豬叫我煮埋佢

same

係未覺得人緣都好左

我好多時都會自己帶飯，目的係唔想食一堆高carbohydrate 低protein 嘅食物 點解咁多人覺得係為咗慳錢

如果公司有蒸爐會帶
要叮就不了食得多命都短幾年

唔怪得之d大隻佬個個都帶飯
成班人妖屎忽鬼

利申 工都唔返食軟飯

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #取回強積金 7.11-12 初選 #快閃文宣 BNO「5+1」

我見啲靚仔帶包 好e食 意粉就當一餐

Mark 低先

梳囉

我最柒
唔帶飯但日日自己食

弱者先帶飯

有無諗過因為你在場先無人出聲

乸型呀那型
字都唔識就話人乸型

好撚型 成日諗起美國起帝國大廈係工字頭上食飯盒

男人

真係型 出街食果D勁柒

唔係冇賓周果隻那型

真 屋企飯又正 啲囡囡爭住食

唔覺柒 但好麻煩

食飯平咗又唔洗就住就住 自己好多選擇

唔覺

以前番工有個同事日日都帶飯
個個一齊食飯 佢就自己叮飯
咁岩佢果期又冇女
但佢幾靚仔高大條件幾好
比人串佢

串佢係咪平時約女出街都會帶飯去7仔叮黎食
唔怪得溝唔到女

冇乜特別,
返工呢頭冇咩好食, 好多人帶飯, 好平常

咁都型？

樓主條弱智仔餐餐出街食好撚柒威？
字都未撚識打 好撚心你返去小學讀下書先啦

樓主係on9

每日白飯 西蘭花雞胸，你岩呀？

我諗重點唔係錢 係營養價值 相信做開健身/減肥都明點解

自己煮得罪你？

好撚幸福wo，你識條撚

樓主太天真，帶飯係為左係女同事面前有個好形象，到佢食過哂啲女同事既時候，樓主仲用緊右手

係型
慳錢又健康, 有咩問題

乸型 那你老母
btw 的確幾型

如果附近得藍店簡

帶飯有咩問題

家有養妻 吹呀？你有冇啊

賢

型到入迪士尼都係一個人

帶飯食又省錢又省力
食完就訓唔洗出去排隊

出街點食都好難食夠protein

打和啦 兩邊都型

ching 我明呀出去食一餐飯 我要買兩個餐 然後一個叫佢走飯 先覺得夠protein

如果自己帶就唔洗咁麻煩 換角度睇 都算係用小左錢既 有邊個連登毒L會肯用120蚊買兩個飯食 仲要走一個飯

通常符合晒以下兩種特質嘅男人先會帶飯
1. 毒撚
2. 媽寶

一日喺Office 9粒鐘
難得1粒鐘Lunch都唔出去透下氣咁戇鳩

係老細房煮飯仲型

不過係無奔周嗰隻那型

自己食不知幾爽
唔洗搵嘢講，lunch自由自在，上網或者去買嘢都得

想食乜就食乜

如果係大隻佬，日日帶盒白拾雞胸呢？

你都on9
抖氣梗係過咗peak hour先，起碼2點後，
Lunchtime走去同全世界迫住嚟抖氣

最慘係絕大部份餐廳都以煎炸烹調食物 油到仆街 完全唔Healthy

靚仔=型
樣衰 = 那型

型過樓主先

橄欖油冇事的

我咁大隻型唔型

我次次係屋企燉盅翅番公司食你吹咩

鬼叫自己煮得咁撚好食咩
100 蚊樓下 lunch set 寧願食自己煮嘅飯

唔覺

我自己都係帶飯
覺得同類人好正

毒撚帶飯: 唔合群，又窮又寒酸，垃圾
靚仔帶飯: 有性格夠獨立，愛家愛健康，唔麻木跟風，知慳識儉

住家飯依d野你恨唔到咁多

帶飯食完洗埋，順便幫啲靚女同事洗兜

真

出街食多鹽多油
我自己帶通常帶飯一舊雞胸加兩隻蛋煎埋，加少少飯
唔落鹽同油落胡椒粉
皮膚好之餘 公司食飽訓15分鐘先做野愈尼愈大隻
成日出街食又爆瘡又有肚腩

男人帶飯真係好那型

我以前帶杯麵返公司食

公司起灣仔 成日去附近錫克廟度食免費飯 飯都唔洗帶

好型喎
阿媽整飯就係孝順
老婆整就係愛妻好男人
自己整好溫柔嘅男人

帶飯就算唔靚仔都會加分

男人老狗番工帶飯柒唔柒啲呀
唔爭在收工買埋餸番屋企

家庭溫暖 唔恨得咁多

閣下做倫敦金定賣樓Agent?

話說出面生酮餐賣$100

型喎 唔理其他人目光唔怕被人笑
自己煮飯個啲仲型

媽咪媽咪~

係無賓周果隻乸型

自己煮

我會
健康d又平d

屌啲女真係好撚煩
一時又話要住家男人，又話啲男人識煮嘢食好撚型

好啦，人哋識煮野食帶返工食又話人乸型，想點

冇圖 屌你老母 BYE

窮果陣：我只係想你有上進心，就算成日唔返屋企去應酬都無所謂，最緊要有將來
有錢果陣：我只係想你多d陪下我，就算搵少d都無所謂

拎住盒飯返工成個毒撚咁

咁大個人仲要辛苦老母煮飯

唔屌到你以為自己好能型
屌那星
U know what the fuck I'm saying

柒到盡頭

都係柒

係好撚型

唔抵得人地有愛心飯盒食？

差佬無得帶飯

氣炸煱

Gym撚好多時都要自己帶飯

覺，真係好型

而家啲人真係冇工開先理鳩人地食乜

好羡慕同事d女肯整愛心飯盒，明顯唔係食淨帶飯個種利申女都冇

有乜影響呢請問

乜你得lunch hr先可以出去透氣嘅咩

夜晚餐飯係咪都要煮架啦
晚晚出街食？

父子騎驢
唔駛上心

呢d同事 玩唔埋都係件好事

老母煮飯好食又係佢嗜好 係咪唔抵得

翻屋企食飯仲型

講笑果隻串
平時好fd

唔係個個帶住飯盒迫地鐵架

利申:揸車返工帶飯盒 (男)

加咗味.............精

帶到返公司焗住成日點好食呀ching

到底一個人要有幾自卑，先至會連人哋帶飯定係出街食都要批評

人工萬蚊學咩人日日出街食， 扮闊佬有錢丫？！洗腳唔抹腳

其實只要唔係煎炸嘢就得 呢個世界有保溫壺同蒸煮飯盒 只要唔係寒酸食材 正過你香港大部份茶餐廳啦 兩餸一湯 食靚珍珠米無難度

自己整定啊媽整先

向街食飯有肉無菜
為錢無人賣正常飯

媽你老母寶咩

不知幾型, 仲要自己煮埋比女朋友帶
利申: 我男友

好撚型同女同事傾下點煮

食便當嗰陣又唔見你咁講

鍾意煮飯都唔撚得 痴痰線

鍾意煮飯都唔撚得 痴鳩線

好那型係咪想講好型?
定係想講係乸型?

唔識乸字既男人真係好那型

我公司個technical director同principal engineer 幾乎日日翻工都係食老婆煮既飯盒

連人地番工帶唔帶飯都評論

你試吓食飯時間去公立醫院行一轉
好多醫生都帶飯食

幾型就唔知，呢排就幾撚熱，pantry4人張枱，係都要同幾個女同事逼逼埋埋坐埋一齊，餐餐熱到流汗

。。。

不過係冇賓周。。。果隻那型♬♫♪♪

帶飯有咩問題
定係你見人地有愛心飯盒
所以心理唔平衡想搵安慰

帶麵囉好未

要面既垃圾大男人先覺得有問題

事實係毒撚樓主無得食女朋友整既愛心飯盒

以為你話好型係幾型架住家暖男

好健康就真

多數都係靚仔
柒頭先會出去食lunch同人迫

成日同D女同事SHARE食

樓主弱智閪 讀書果陣媽媽要佢帶飯 比同學笑到有心理陰影

型到仆街
但係係咪老婆煮俾佢食

我都好想帶飯
但係叮得黎都夠鐘開工
冇理由早一大輪出去叮飯架

健身教練個個自己帶飯
邊個型d?

帶飯日日賺

You fucking Attention seeking whore

根本男人就唔應該食飯
光合作用先型

見到呢個留言嘅正負評可以想象到連登真係好多毒撚

我鬼佬大老細都帶飯 點睇？

所以肯帶飯嘅仔真係好型

食隔夜飯 唔會胃癌咩？

兒登出名多油頭肥毒撚

因為你個世界係毒撚豬西低層啫

有咩點睇姐
公屋夠有人渣跑車
咁你覺得山頂多跑車定公屋多跑車

成日提少數係咪覺得自己好獨別

獨特

因為毒撚無同事同佢地做朋友囉
我就同team 5~6個同事(非毒撚)
LUNCH出去圍喂威
有男有女大家傾下計食足2粒鐘

你班毒撚食唔夠一粒鐘做埋我地個份不知幾撚正

食咁多叮飯又好有益咩

支持樓主 同女同街慢慢食幾撚爽 其他兒登仔繼續自己慢慢匿埋喺Office食啦

所以咪出街食 雖然都有味精
最好就食d健康d既

好少

你咁講
上面班帶飯撚點面對

ON99
拉

樓主字都唔識打

等叮飯等幾個鐘唔慌唔型啦，仲要公司度食仲大壓力型條鐵咩

好型就好型
好撚型或者好那型都知你講乜

乜春叫好撚那型？

樓主你帶唔帶飯都係咁樣衰㗎喇
死毒撚

帶開飯，應該係樓主講既窮撚
利申:月入50k

毒撚但係靚仔呢？

當一個lunch 50蚊
帶飯慳左1年慳左1萬
10年就10萬
將果10萬放落tesla到
你早幾年退休 到時食屎都仲得

帶飯可以
但唔好帶D咁大浸味既
係個位聞到都幾難頂

毒撚仲要以為自己靚仔，更嘔心
你不如入廁所食

去少幾次旅行都係到啦

帶左一個星期已經放棄左
純粹唔想拎住盒飯番工

初初出嚟做嘢時公司幫襯啲包伙食真係幾正，又唔駛出去等位同人迫。

好那有型

大陸喱

毒撚生得靚仔得罪你牙

我又係帶飯返公司食，但本身地中海肥佬，又哨牙凸腩，我都覺得自己好型

靚仔 - 「嘩！個男同事一定係暖男。一定好好仔，好想比佢屌」

樣衰 - 「嘩！條死毒撚窮到連出街食飯錢都冇。正一群腳仔，死遠啲啦」

吹得脹我有女煮俾我食 你冇呀

女朋友/老婆煮嘅嘢最好食

會煮飯比男朋友帶

好那有型就真

有冇諗過係佢唔想同班騎呢怪一齊食⋯⋯

小妹見到帶飯佬會扯旗

老實講賣相
似比狗食咁

曲到圓

正喎

睇樣姐
本身毒唔理出街食定帶飯都係毒撚

Btw 張圖求其google的

附近得藍店 我鐘意自己帶飯吹呀？

好羨慕
利申: 獨居人士+無拖拍，飯盒要日日自己煮，都幾煩

堅是慳錢型

係公園食飯盒先型

我哋間中都會
不過啲同事可能覺得窮先會
每次我打開個飯盒佢哋都呆咗🌞🌞
因為有花膠鮑魚 牛扒 跟住為咗健康啲 會加啲水果同埋牛油果🌝🌝

以前都鍾意同同事出去食，吹下水咁，收下風咁
但當做左幾年野，個人開始新陳代謝變慢
日日出街食埋D垃圾，就算放工有做workout 效果都唔好

宜家變咗每星期有三四日自己帶野食
一到lunch time 就落樓下gym room 做40分鐘workout
再上返黎叮野食，或者有時自己整沙律食

放工多左時間同個身體fit 左

相比起日日同飯腳吹水講下人事非
真係多好多好處

愛心飯盒嘅野毒撚識條鐵咩，係無愛心飯盒食嘅人先會唔抵得人地帶飯盒食

咁我食杯面肯定好撚柒型囉

係
想show off

覺唔覺男人放假出去投票好撚形

今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票

實際上樓主就係佢口中做晒其他同事啲嘢嘅毒撚

好正咁 睇到流晒口水 整埋俾我得唔得

樓主咁毒 係唔會明

好撚臭
個個以為自己廚神咩 睇落似狗糧 叮到勁撚大陣味 想嘔呀仆街

無計啦 個盒無間隔好難放

好撚型wo

字都唔撚識打
文盲定弱智？

Same here

有幾型呀？又唔係女同事幫你帶飯~

自己煮架，男人識煮飯幾撚型